認唔認同樹仁大學應該改名叫寶馬山大學？

寶馬山大學個名聽起上嚟高級同霸氣過樹仁大學

認同

唔認同

寶馬山大學威啲

改下個logo就得，咪搞咁多嘢

BMWU